本來同我好close，依家走去搵第2個了

原來我甚麼都不是

又以為自己開post

咩事先？唔會無啦啦㗎

即係對方原本同你曖昧緊
然後而加又去搵左第二個玩？

朋友同情侶係兩回事

可能人地吸引d
我講野唔吸引

係

情侶即係點

Player

唔係player黎架
係我廢
點樣可以講野吸引d好笑d

對唔住囉

樓主你同佢close左幾耐阿？

幾個月了

有咩用

我唔要你講對唔住
我淨係想好似以前咁

噢 咁都一段時間...
咁佢幾時開始同你唔close啊？

都有一排...
我知係我廢

你之前都keep住同佢傾架啵
你同佢傾左啲咩阿？

咩都傾架
都已經好熟

想知你點樣識到佢

你feel到對方有冇意思先？

Btw 絲打有冇tg?
不如你add我tg傾

就咁番學識
唔知呀...
都搵第二個

好多人都係咁

唔好返番去以前喇
創造我地嘅未來喇

幻想夠就繼續上路喇